櫻花期遊走關東

去完北陸中部一星期,你問我答

關西京阪神和5日遊

關東信越鐡道行

四國山陽山陰山旯旮鳩遊

新加坡中伏美食之旅

兩星期單人JR Green Pass縱斷日本列島

冬西鳩流遊

新正頭九州自駕行大運

屌 又係小弟我呀
雖然標題係寫櫻花期 但係我唔係為咗睇櫻花而去
所以冇得睇櫻花係一件好合理嘅事
但係好好彩都仲有少少殘花敗柳睇

Day1: 土合→外房線-内房線
Day2: HIGH RAIL 1375→鹿島臨海鉄道 大洗鹿島線-銚子
Day3: 武蔵野線-南武線-スーパービュー踊り子-楽味家まるげん→熱海→鶴見線-海芝浦→三浦三崎港→八高線-川越線-すごい煮干ラーメン凪 新宿ゴールデン街店本館
Day4: 淺草寺-野口鮮魚店→麺屋 一燈→靖國神社→東京ドーム(巨人-DeNA)
Day5: Homemade Ramen 麦苗→城南島海浜公園→大井車両基地→東京ドーム(巨人-DeNA)
Day6: 房家 上野六丁目店

Day 0 安全上疊 SAFE∼
話說出發嗰日大風得滯搞到青馬大橋封中線
更仆街嘅係封咗汀九橋搞到大塞車
返唔到屋企拎行李
好彩我即刻當機立斷喺南灣隧道前叫掉頭
喺美孚跳車轉地鐵返歸
再九秒九追巴士入機場check-in

好彩嘅係又一次upgrade上去Business Class
出完Boarding pass都已Boarding Soon
又搭巴士去龍仔主場--北衛星(星加坡駐LIHKG大使文學院毒男唔好負皮)

今次坐走廊尾位

今晚前面Full house 後面都95%以上

Welcome Drink 一如以往地又係揀錯cocktail
Passion Tour

重有過夜袋添 大婆綠因公司應該唔會派

準時閉門走人(FR24顯時過去幾日都delay 20分鐘以上)
派menu

呢隻咁嘅芒用遙控總好過touch

整返首水瀨祈先

Seatbelt sign off 後cabin crew 逐個問食唔食飯
唔似得蕃茄炒蛋公司咁拍醒人(我情願係啪 )餵食
開枱食飯

輕膳
龍仔一向用LSG Skychef 唔用CPCS
所以質素好啲係好合理嘅事
前菜：煙三文魚蟹肉帶子蟹籽沙律+日式梅子冷麵+南瓜鮮蔬沙律

煙三文魚以為係一片片嗰啲 原來係成塊魚柳
蟹肉係蟹鉗

沙律塊青瓜冇磨頂 所以有啲澀

主菜我揀咗日式照燒汁鰻魚配日式飯、蛋卷及菠菜

肥大肉厚 睇落重正過ANA redeye econ嗰兜(喂呀哥 你家陣坐J class呀 梗好過㗎 )

最後甜品以Haagen-Dazs Frozen yogurt plain味同紅茶作完美收結

如果要我俾分嘅話 唔係食綠因月光寶盒就已經會好高分
我會俾9.8/10分 唯一美中不足係冇蒜蓉飽
但都冇丟佢Skytrax World’s Best Regional Airline嘅架

有入有出 食飽就去廁所la shit
我一埋去 cabin crew立即叫閉cockpit door 防止我劫機
Safety awareness抵讚

點解又開多個po

自爆咗

之前果篇唔敢推

del咗post

土合 我都想去

miss左

放心 雖然自爆咗 但係你都唔會睇到啲咩

Day 1 安全上疊 SAFE∼
早咗成粒鐘到着
泊咗去141位

早少少到嘅UO泊近啲嘅147位
落機行死人

成個廢老咁坐 等夠鐘去JR counter 買Tokyo Wide Pass

由於走嗰陣急得濟
唔記得帶えきねっと登記嗰張信用卡
所以搞咗成個鐘先至出到飛
連擺喼嘅時間都冇 就走咗出去浜松町趕車

兩分鐘時間成功由東京站山手線月台走到去新幹線月台上車

live

繼續

個半鐘後嚟到越後湯沢
再轉上越線

上次搭過0番線北北線
今次去1番線搭上越線

上越線 E219系

開始見到雪

半個鐘就到咁快手既

lm

點解有得upgrade咁正

再留名

咩日子去架

金卡會員掛

四 月

四月日本都重有雪

太靚仔連地勤姐姐都lum

4月越後湯沢都仲可以滑雪
所以個區有雪係好正常
上次4月去仲要超級大雪

25分鐘就到土合站

室外又凍又大風 重有少少雨
行去出站 已經覺得有啲陰森

人都冇個

時間表 一日得幾班車

我都係搭臨時列車嚟㗎咋

拎張乘車證明先

小弟乃肥宅一名

25分鐘就到

我唔信
又cx又成日upgrade

我呢程又唔係坐CX

唔係cx就ka

男神

估唔到係
咁你個遊記都雪左好耐

天時暑熱 等大家涼快下

上面啲燈偷工減料 裝少咗光管

有汽水機

有廁所 都幾新淨

行出去睇睇

出到馬路行前少少重有餐廳

行入間雪屋入面 冇咩特別
入面不停滴水

間雪屋睇落好污穢

擺街邊嘅嘢係咁㗎喇

btw,唔好quote圖 呢頁就變金剛棒

個站真係幾陰森

返返入去

解釋車站嘅構造

就係因為咁我先至嚟

食個豬扒三文治先 好有野餐嘅感覺

開始落去

提醒你恨錯難返

呢舊嘢用嚟下面月台火車埋站時擋風

下次到我去土合

一個人探險

ok恐怖啦
食緊嘢嗰陣有班行緊山嘅老人家入咗嚟休息
行落去地底月台嗰陣都係有個後生仔喺我附近先敢行落去

向負評說不 繼續出post

深不見底

成就解除鎖定
日本最深車站月台 - JR東日本上越線土合駅1番ホーム(70.7m)

結論 行落去仲好過行上去
我情願落到腳軟好過上到腳跛

地底月台係咁樣樣嘅

下面月台都有待合室

重有廁所添

係咪諗住留位開多一個月台

深不見底

成就解除鎖定
日本最深車站月台 - JR東日本上越線土合駅1番ホーム(70.7m)

結論 行落去仲好過行上去
我情願落到腳軟好過上到腳跛

地底月台係咁樣樣嘅

下面月台都有待合室

重有廁所添

係咪諗住留位開多一個月台

正皮先

Sor...引用錯

好嘢 有人幫我代出文

留名支持

車到 走人

返返去越後湯澤
不過落雨濕濕費事出去行

究竟會唔會有走光風險

買咗個便當上車食

返去check-in 放底隻喼
Sauna & Capsule Hotel Dandy

去咗大宮睇鐵膠舖

住膠囊

鬼叫你窮呀頂硬上

我先唔信

係事實 唔好信囉

乜唔係cut月台所以填返個窿咩

好似係冇budget 廢事廢咗地面嗰個月台
但係已經留定位

今晚開波前出文

留名

樓主玩嘢

開始儲里數

呢抽係咪以前北斗星嘅車卡

跟住去東京嘗試下轉車去搭京葉線

行咗四五條行人輸送帶

終於落到嚟京葉線月台

E257系500番台 特急わかしお13号

冇乜人坐都仲要整指定席
重唔係cap水

頭先屌緊人 一陣出多篇

廁所幾大 幾闊落

經過迪士尼所在嘅舞濱站

因為大風 遲咗15分鐘到勝浦

好彩對面架外房線普通車等埋

天津

安房鴨川 普通車又等埋

東京駅

轉内房線
幫襯佢嘅廁所

館山再轉車 都等埋

蘇我
點解冇路線number

去西船橋轉武藏野線上新松户行常磐線返去
就係咁樣 我完成咗環房總半島一圈

食松屋咖哩雞飯做宵夜

啱啱好動畫時段

啲廁所又幾靚

劉明

下一頁再出

期待Day 4，野口鮮魚店+靖國神社

Day 2 成就達成
一早起身落東京站買飯盒食

就算係星期日朝早都好多人喺度買飯盒

買完早餐轉中央線去新宿

就係為咗佢
E353系 S103編成 特急スーパーあずさ5号

買咗個吞拿魚三文魚子便當 重有一坨新鮮Wasabi

食緊早餐嘅同時 火車已經沿中央本線向西離開東京都嘅範圍
離開都市嘅煩囂

行到山入面 竟然仲有櫻花睇

去到小淵沢落車

臨走整多張

見到柴油火車 證明已經來到鄉郊地方

車站頂有個觀景台
天氣好嘅話可以望到富士山

落返下面食名物 駅そば

Tabelog吹到話有3.2分
講真 味精湯底嘅速食你想有幾好食
所有嘢都係預先整定 收柯打再整返熱

返落月台睇下今日要搭嘅車

快速 HIGH RAIL 1375
1375就係指野邊山站嘅高度

簡單啲嚟講呢架車就係畀人哋夜晚用嚟觀星嘅火車
但係我走去搭日頭班次
夜晚睇星可能真係好靚 但係我冇架撐去影

成就解除鎖定
日本標高最高車站 - JR東日本小海線野辺山駅（標高1,345.67m）

去到中段佢開埋車頭空間俾人前面展望

留意下印喺車頭嘅車身number
各位觀眾 六條一

個吞拿魚便當幾羊？

1250

睇落正過我買個個聲稱top1既便當

見到都肚餓

好正，雖然小海線同土合我都去過，但覺得之前好似miss得太多野，好想去多次慢慢睇

圖?

留名番香港睇

你冇睇我遊記

好一般

渣ga
邊度買?

金沢

睇樣都覺得伏 你擺明冇睇清楚

呢盒野實在吹得太大，又唔係真係好味，又貴又少
大概每格得兩啖到

係台仔吹定架仔

冇人夠我伏

傷心兒童餐嚟㗎

呢啲用火車做盒嘅便當，買得都係為咗個盒，所以算啦

架仔自稱top 1 dklm

傷心浩園餐仲可能多過佢

金澤站top1掛

係 食完第一啖真係dklm
下次睇真啲揀清楚先

呢啲好多時都係得個名

東京站果間話top既多數好食 祭

Bookmarked 到時睇啱買個上車食

我尾日買左兩個 一個上機前食 一個返到香港食 買牛實冇死

小海線全程都喺八ヶ岳高原上面行
所以亦都叫做八ヶ岳高原線

去到佐久平再轉車

E7系 F7編成 新幹線あさま616号

返上野再轉車
E657系 K9編成 特急ときわ65号

常磐線經過重見到Skytree

喺上野站買咗個牛肉弁丼食
就算喺日本買飯盒食 都好少會中伏

我就係中咗伏呀屌

中過伏就唔會再有下次
乜乜乜top 1 果啲唔好信

唔信啦屌...
都真係第一次係日本中伏

負評越來越多
樓主小器唔出住

2個渣喎

有負評已經係問題

咁我個個都有幾個啦
唔好理人點睇
出埋佢啦

Post*

又冇話唔出埋
聽日先

去到一個叫水戶嘅地方
亦都係水戶黃門嘅舞臺

跟住走咗去搭鹿島臨海鉄道 大洗鹿島線
初頭諗住冇咩特別 但係去到大洗發覺有人係咁喺度影架車
加上有幾分鐘時間停車落車望一望
原來呢間係唯一一架有少女與戰車塗裝嘅車

車入面都黐咗好多角色嘅貼紙

成就解除鎖定
日本最長車站名 - 長者ヶ浜潮騒はまなす公園前駅 (22字)

唔去勝田 咩咩海浜公園睇花

我都想去 但係嗰時冇咩花睇
加上去到人哋都收工

出咗post都重係要收到負評
樓主表示

聽日日頭唔出文

我都想坐呀架high rail

建議夜晚坐

夜晚睇毛毛咩

佢有班係夜晚先開
係野邊山停個幾鐘唔知係咪睇星星定點
我都係想坐呢班車

正喎屌

係 睇星

我之前都想去清里過夜 不過改左行程

轉鹿島線
我覺得呢條橋好正

嚟到呢度都有0號月台

去到成田線嘅其中一個終點站 銚子

255系 Be-01編成 特急しおさい14号

去到佐倉再轉車

夜晚吹啲風埋嚟有啲凍 買杯粟米湯飲下

會幫你冚埋蓋

成田站門口嗰兩個燈籠好似做白事咁

繼 海南 天津之後連湖北都有

跟住就係不斷轉車返去上野

食碗生蛋牛飯做宵夜

我係到諗，究竟一個多人睇/支持既遊記要有咩因素呢

女 食好西 夠特別

我出親既遊記頂多得好嘢食

小弟以上皆非 所以有負皮3個

張日落相好正

我成10個

唔好理負皮數啦
有啲根本係玩野

標題
目的地
踩界玩命加分
好似係

所以永遠都無我份

下次出煙花

你打「去俄國攬俄妹睇世界盃決賽」

本來plan咗月尾去熱海睇煙花 而家冇啦

點解
熱海煙花係我第一次係日本睇既煙花
我覺得好靚好靚呀

me too

慘了，唔駛去出雲大社

都會多負皮，因為啲人葡萄

想多正皮呀？除非你絲打出post啦
啲人一見到貼圖係女人手搽指甲油就「絲打絲打 」

咁我知啦
我放男人手

你出篇食暈新地遊記都得嫁

Day 3 秘境
正如衲Dee話齋 去日本唔食松屋嘅都係食屎狗

繼續搭常磐線出發 繼續刷哩數

呢架係東京メトロ直通常磐線緩行嘅車

跟住去坐武藏野線同埋南武線

去到立川咁啱見到班かいじ(成日笑佢叫Kai子 )
返新宿快少少

又屈

正

等睇

E251系 RE-01編成 特急スーパービュー踊り子3号

基本上都係我一個人包曬成卡

後面展望

呢隻車有幾卡係雙層
例如我呢一卡嘅下層就係兒童遊戲室

車掌用時刻表

過左熱海轉入伊東線沿住海邊行

上次搭得一個站 東京去橫濱
下次要搭全程後展

估唔到樓主去埋松戶

利申：以前住松戶

小弟以上皆非，連火車都無

明明有人睇

出完篇文又多一個負皮 俾你估到就唔係小弟啦

負皮又多一個

320邊有頭等搭

去日本以外

我搭唔到㗎喇

去到伊東落車

嚟到第一件事去醫肚先
楽味家まるげん

叫咗一個最出名嘅うずわ定食
即係宗太鰹同青椒整嘅生魚肉餅飯

仲有一味嘢叫火星人

原來係畀部火機你燒魷魚仔食

食到咁上下就可以叫佢幫你加高湯做茶漬飯

火機燒

搵火機燒下佢會軟啲

味道如何 Tabelog幾高分吓
雖然賣相真係幾恐怖

唔夠熟生得濟咩...

羽田買PASS等左幾耐,多唔多人>

點解唔伊豆返東京全程前面展望?

生魚肉餅

係啵

入面撈咗啲青辣椒 加埋豉油其實都幾好食
好好送飯

排隊排咗一個鐘 搞ekinet咗一個鐘

羽田機應該去邊出最少人

red eye?

羽田好多人換？

前面有十幾個人都可以搞成個鐘

櫃位少？
之前係kix換前邊有十個人到，因為開咗3-4個櫃位都算快
可能係少人出飛

HND都有3-4個counter

見過kix開過成8-9個位

會食死人

上次羽田打晒蛇餅都係攪個幾鐘
個係員仲好好人幫我出晒咁多日既飛

我仲諗住6點前去排頭幾個

生魚肉餅做食物真係第一次見
好食嗎？

我都打算去羽田換咗先

佢本身應該係曬乾咗 所以唔怕生

我呢次都係 但係真係好慢

食完行咗一陣就搭返車出熱海

一落車神奇事件就發生
估唔到咁都畀我見到East i-E E491系
佢係JR東日本嘅電氣、軌道綜合檢測車
對於我嚟講就係寵物小精靈入面就好似小智見到嘅鳳凰咁

目送佢離開之後就出站行

生Wasabi都有得買 不愧係盛產Wasabi嘅靜岡縣

由於條商店街冇咩行所以早咗走 繼續上路
JR東海313系

搭返普通車出去 去到橫濱先知自己已經中伏
見到對面月台 本身自己要搭嗰班踊り子係用185系 今次真係揼曬春

嚟到鶴見呢度轉車 相信觀眾們都知會發生咩事

呢排咁多海芝浦

炒車鳥

十月飛東京一星期 東京/關東地方 有咩地方可以去下？ 邊鼠食買玩多？

去迪士尼樂園玩囉

買碌返去磨

肯肯定食唔曬 所以冇買到

但係好正 餐餐都磨嚟食

就咁磨之後加豉油？
求指教

頭同尾都要磨先好食

仲要買佢嗰隻鯊魚皮板嚟磨

受教了

睇到有人話加1-2滴醋
好想買條嚟食

你之前唔係落過靜岡？
無買到？

去掛川渣嘛，都唔見有

我下次去静岡睇下買唔買到
幫你買埋

都好喎

冇錯就係去海芝浦站

其實我係受到呢個post啟發

不過去海芝浦之前 先去事務所吸站印先

俾埋Google Map你地

落返嚟重可以近距離咁影下車

豆腐

都係炒左我姐

繼續上路

中途有個工程人員上咗嚟擺車cam

再搭多一陣車就嚟到海芝浦 最近市區嘅祕境站

站入面有個公園俾公眾人士入去

重有個廁所

好似唔錯

有無聽到落堂鐘
我果時坐坐下聽到有堂堂鐘聲

聽唔到
btw,可唔可以唔好再quote圖 好長

hi

依家聽人講飛東京，我黎緊10月玩關東，前後7日
聽人講..玩關東，可以去箱根，台場，迪士尼，原宿，上野，銀座，淺草，澀谷
但因為上次去都去過，唔知仲有咩地方去得, 關東好似好細咁

求其影咗幾張相就走

上返原本架車走 全卡得我一個

去到浜川崎再轉車

近距離見到貨物列車經過

路過一個叫尻手嘅地方

奧多摩湖

咁都叫細

去咗三浦三崎港食輪迴壽司

去到佢俾咗張手寫餐單我
見到嗰啲本日精選之類嘅嘢全部都叫

呢間嘢最正嘅就係吞拿魚

叫多一碟大拖羅

原條星鰻

大拖

留明

佢講既地方，除左箱根之外都係東京都，咁都叫關東好似好細

LM

食飽繼續遊車河

好難想像住川越嘅人點樣返工返學
一條埼京線係出名痴漢路線
另一條東武東上線就係人身事故率最高嘅路線
搭邊邊都係死

你驚有痴漢摸你屎弗

返到落新宿已經九點幾
連返歸Liner都已經準備開出

但係我走咗去食拉麵做宵夜
今次呢間係tabelog有3.61分嘅すごい煮干ラーメン凪

想食佢 首先要喺條冇燈嘅冷巷入面排隊

Goodest English系列
左上面數落嚟第二格 乜嘢叫做original ogg

等咗廿分鐘 終於有得坐

連醋都要落幾條魚落去

拉面同埋闊面皮好掛湯 湯底濃得嚟又唔鹹

東武東上線竟然係咁？我仲諗住下次搭佢去川越玩添
不過我應該都會照搭，人身事故率最高應該唔代表高，相信日本既鐵路本身都唔會咁危險，應該問題不大既

食完出嚟條街已經冇乜人

巨乳fashion即係點?
係咪即係賣低胸衫鋪頭?

嗰隻哥斯拉已經成為地標

呢個就係人中之龍入面嗰個牛郎招牌看板包圍住嘅停車場

見到芒亨主題餐廳

Cocomero search過應該係風俗店嚟喎

Day 4 第一次喺日本睇波
難得喺日本食到啲唔好食嘅炸物

走咗上去淺草文化觀光中心吹風

例牌 入廟拜神

新鮮出爐嘅人型燒 梗係買返個

入咗去就出包膠啦

冇入呀

開始散步

Goodest Chinese系列
歡迎嘅歡字係咁寫嘅咩

野口鮮魚店

望住晴空塔嚟等位

有得坐低等 跟住佢派籌

重有凍茶飲

可能唔係星期六日 所以最想食嗰隻冇賣(左上 2800円嗰隻)

叫咗朝一築地丼

等睇攻略

摩牙

行出街口求其上巴士
去咗新橋 再搭返去新小岩 周圍兜下當消化
跟住去咗食麺屋 一燈

味道唔錯 雞肉丸幾好食
不過湯唔夠熱 啲筍有渣
完全唔覺憑咩攞到東京第一

跟住去咗參拜靖國神社
重有櫻花睇 都係得一兩棵

拜完神就去下一個地方
地鐵幾時學下嘢

一燈碗麵冇叉燒嘅

唔知 我求其撳掣 可能撳到冇叉燒嘅

哈蜜瓜巴打開始反擊了

我係香港食過一燈覺得好正
但可能係我少食沾麵所以未見過大蛇痾尿

去咗東京巨蛋睇波

未食過 試下Taco Bell

坐咗喺一壘位

巴打係巨人fans?

算係啦 睇佢哋輸波好過癮

巴打去睇巨乳

同一款麵香港一燈貴日本一倍

影女時間

聽聞每個啤酒妹都要孭15公斤嘅桶

呢度都見到大人之休日廣告

呢間同動畫公司有冇關係?

最後都係輸4-3

走嗰時真係people mountain people sea

正常既，物離鄉貴

但一蘭、一風堂嗰啲同日本比價錢都唔會差咁遠

Day 5 睇睇睇 睇到眼殘
食豬扒蛋飯做早餐

一早去咗上野公園睇櫻花
得一棵

喺得呢度都係想食拉麵

想睇櫻花 嚟呢度好過
成地都係花瓣

Homemade Ramen 麦苗
上去佢個Twitter可以check到佢營業時間同埋賣淨幾多碗

叫咗最貴嗰隻

我去嗰日佢淨係做午市
所以出到嚟都重好多人排隊

我去大森重有另外一個目的
而且要搭巴士先去得到

呢度有啲似果欄 而且整齊得多

落車

有汽水機可以補給

落車已經見到飛機

去城南島海浜公園影飛機

小心下面食流量

樓主都鐘意打飛機

做日本鐵膠之前 小弟係飛機膠

打飛機

向住Runway 16嗰邊影又好似遠咗啲
而且有障礙物

向住Runway 23就更加遠

國際線嘅機唔多

當日太大風
風速去到41kts 即係大約76km/h
即係差唔多上到去八號風球嘅風力(持續風力達每小時63至117公里)
影咗大約一個鐘頭就走

日本都有泊街

等巴士都有得睇飛機

睇機底都係一種樂趣嚟既

下頁再出

爽

樓主仲未打完飛機？

講咗下一頁先出㗎嘛

落巴士再行咗2公里路

終於去到大井車両基地

東京貨物ターミナル駅

重畀我見到Dr.Yellow

呢個post教埋你哋點去 不過我同佢反轉嚟行

影完就一條大直路行返去Monorail大井競馬場站

原來你打住飛機等我推

好耐冇玩過FlightSim
玩得開心得滯

我都好鍾意睇私鐵王國，覺得咁多個日本鐵道page做得最好，希望佢快啲放完暑假

幾高質 教學又有心

最緊要係冇教錯人

鐵道都有唔同列車 都會睇到分別
飛機真心唔識

塗装, engine, cabin config都有分别

飛機膠

又係濱松町轉山手線 返去擺低個腳架

食個快飯 天丼てんや
天婦羅飯真係好正 個烏冬又彈牙

樓主咁慢既

樓主要打飛機...

樓主真持久

又去睇波

今次試下即場買 買買咗三壘嗰邊

呢個廣告想點 間屋會唔會滲水

最後都係巨人輸3-6

樓主係鐵路膠+飛機膠

因為樓主去睇
所以巨人又輸波(應該係除非唔係

因為齋人屎真係屎

樓主喜愛玩鐵路同打飛機

又見到芳文社
成棟樓好似New Game嗰間公司咁
但係間嘢嘅原來喺阿佐ヶ谷

返去鋸扒 JAR JAR聲做宵夜
叫咗隻7.3円/1克嘅肉眼

燒之前佢仲會拎舊牛扒嚟畀你睇

叫咗五成熟

為返唔使港紙180蚊

埋單嗰陣佢重sell我整返張會員卡

食飽又去做sim

用IC卡仲有95折

成績麻麻地

係咪royal級？

上次我想叫Rare，講左幾次佢都 咁既樣，最後出到嚟變左Well Done，屌佢老味

Good job

電車go可以clear
我玩一係高速飛站
一係過晒鐘

我未玩過 下次試先

咩又royal

未聽過royal級？

Royal級哈密瓜🍈

Day 6 Last Day

專登瞓晏啲 等啲舖頭開 去買衫褲同埋免稅品

買完就去食燒肉 揀咗最貴嗰隻set

泡菜同魷魚任食

有立食嘅位

我個位可以一路坐住嚟燒一路睇電視

飯同湯任食

牛脷原條上

熟咗再包葱

其他部位每樣有兩嚿

燒到個坑紋出嚟

食飽走人
去品川轉京急
我忍夠喺濱松町轉Monorail 唔想再上上落落樓梯

分隊排好正

好叫唔叫叫妹WiFi

懶係古色古香

模型齊全 而且 up to date

ANA全名係全日本空輸 全日空係簡稱

又做sim

拺部motion sim

用Saitek Rudder Padel

好似係FSX

正方形芒好柒

又有得挨 而且周圍都有得叉電
好過香港多多聲

香港機場有呢啲位都係長期被人霸晒訓覺

咁快走

例牌圖

777-300ER B-KPI

一次過上兩舊ULD 勁

又係全院滿座

Take off後好勁turbulance
一路食花生 一路睇電視
Captain重得登PA叫我地睇富士山
可惜我坐中間 乜都冇得睇

開餐 又係CPCS上回頭餐

日式咖哩雞肉飯
求其有啲飯有啲汁咁

綠茶冷麵

Haagen-Dazs Vanilla味

好鐘意佢有睇閘口同行李帶

例牌圖 下次再見

A5二千幾yen
好平

堅平

歡迎回地獄

間燒肉叫咩名

預告 下一篇係hea玩台灣

樓主又飛